男Vocal找Band夾

想揾隊Band夾下……cover band又得……原創又得……本人識DD scream....玩恆又得……pop rock又得……有冇人要？

.................

留tg吹水